====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cher Jean Nouvel , je sais que cette idée vous est chère : il est temps de revenir à une architecture humaine , sensible , créative , attentive aux caractéristiques de chaque territoire , aux habitudes de vie de ses populations , aux particularités de son climat , de ses paysages naturels . . . Une architecture qui parte de l ' analyse du réel pour induire une forme , plutôt que de plaquer un schéma préétabli sur la réalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

